連登D打手多到七國咁亂，無獨立思考真係隨時俾人撚到！

就以民間記者會一事為例

本來民間記者會原意係因為為左反駁政府官方於運動期間既謊言，揭露運動期間嘅真相而立。 當中記者會既人因為全數係前線抗爭者，為左保護其身份所以全數蒙面。

但係當日嘅民間記者會，主題係參與功能組別選舉，贏取過半數議席，再加埋有公眾人物沈旭暉一齊主持。 如果用常理去分析，如果係唔想身份曝光嘅抗爭者真係未必會肯同一個公眾人物咁樣開聯合記招，正如唔會同校巴司機傾咁多計一樣，而主題由平時既街頭發夢變做選舉。 去到呢度已經身份令人質疑，而前排更有人提過呢班蒙面嘅人係泛民議員既議員助理。 而記者會入邊嘅民調亦都有好多可以令人質疑嘅地方，例如民調數量同問題有引導性等等...

咁成件事就好有可能已經變咗質，同原意差天共地。
由原本係保護抗爭者身份免受清算既記者會 變成 有班泛民既議員助理騎劫左記者會，利用隱瞞自己身份呼籲大家投身功能組別選舉，目標係保住佢議員/議員助理份工。

完全變成左金鐘大台嘅翻版

有啲人話：東周刊文匯報都話民間記者會有大台背後勢力，咁你豈不是同意建制媒體說話？

建制媒體夠成日話示威者勾結外國勢力，咁呢個又係事實。 勾結外國勢力就緊ga la 唔搵國際社會幫手唔通搵你支那國？

好啦，如果成件事真係咁咪好離譜？
你呢班人扮前線抗爭者去做呢啲野，對於真正嘅前線手足黎講呢啲咪真正嘅鬼lor...
呢一個係非常之合理嘅懷疑
黃教主當日就係咁意思去提出呢個質疑

但有人咁樣出標題討論佢依番說話：

黃毓民: 民間記者會係鬼, 唔好再蒙面

我想問咁樣出標題係咩意思？
呢個標題係非常之有誤導成份
係咪想屈黃教屌前線手足呢？
平時成日屌有人分化，你呢D係咪真正既分化？

你唔同意佢意見可以就事實作出反駁，唔係，係老屈人地意思，不如直接啲標題叫做 ‘黃毓民投共了’ ，起碼爽快乾淨俐落。

所以上連登真係要好小心
好多只係近呢幾個月先留意政治既素人一個唔覺意就會中招，你睇吓個post入邊有幾多人跟風就知
有幾多人真係理解過人哋番說話係咩意思？

連仔唔做野最後就會落得高登下場

個post個柒頭樓主
你話佢唔係特登搞事都唔信

條片本身上禮拜五upload，要去到禮拜一佢先post 出黎

中間幾日冇人提過樓主既問題，證明大部份人都明條片入邊講乜，係樓主特登搞事